覺得身為外貌協會嘅自己，好難識人

太高質同靚仔，又怕高攀唔起，唔敢識
太低質同樣衰，就連交流講多句嘢都唔想
想識個極普普通通樣嘅，但每次人地又睇我唔上眼
反而有試過高質靚仔flirt我，我會好唔自然地迴避同自卑得制婉拒咗，一來自己唔係新鮮籮白皮，二來覺得靚仔多人溝，好無安全感
亦試過樣衰兼無身型但有錢嘅溝我，我都接受唔到，覺得樣重要過錢

留名睇負評數目

你想知樓主係咩料

垃圾

聽講基佬好貪玩
樓主小心係啱

你性格太on9
冇人會鍾意你

G

樣緊要過錢👍🏻👍🏻

連登仔個個無樣 你來連登講現實

等食負皮啦

新鮮蘿蔔皮

我都外貌協會
準備一世單身